有無人係得異性朋友 無同性朋友

你覺唔覺自己個人好有問題

雞就雞喇

咪又係雞

有無人係得異性朋友 無同性朋友
有無人有朋友

九成

都話左比十二成你

多數某類女仔得男仔朋友
呢類感覺上比較豪邁啲 爽直啲
但好易俾其他女性標籤為發姣
日積月累下淨番男性朋友
但就好少聽男仔得女仔朋友 除非基🤔

豪爽唔係應該好受同性歡迎咩

唔係 因為唔係個個女仔接受到人講野直
女人其實有冇諗過自己真係肥
其實自己真係唔襯果件衫 其實果條仔都真係肯定對自己冇feel
其實自己真係冇自己諗得咁靚.... 唔岩聽咪7問啦

得你

做乜鳩

我都唔係

雞場

咪撚學廢青啦

呢度有言論自由！你估呢度你主場呀！

豪爽同講野直又好似2件事黎..
女人吹水唔會互笑嫁咩

異性朋友好多 同性朋友都好多

有無人無朋友?

睇題目啦屌